傳中美初步同意暫停貿易戰升級 美方設定半年談判期

《南華早報》引述消息報道，中美雙方初步同意暫停讓貿易戰進一步升級，以恢復貿易談判。協議詳情會在中美元於G20峰會期間會議舉行前公布。該協議將令美國暫停向餘下3,000多億美元中國貨品開徵關稅。

報道引述其中一個消息指，中國國家主席習近平以美國押後新關稅作為與美國總統特朗普的條件。報道亦引述兩個消息指，特朗普將給予6個月時間讓中美雙方達成貿易協議。

消息又指，中美雙方將各自發布新聞稿，而非發表聯合聲明，雙方就新聞稿的內容有進行協調，但未在有關關稅及時間上的內容上有特定共識。

峰迴路轉......

美國要留精力準備打伊朗啦
呢邊熄火都係預左